到今時今日仲有人屌自己友，我係林鄭真係笑笑口……

我真係唔明點解到今時今日仲有人連自己友都屌。大家坐埋同一條船，理應無分彼此，就算分都係講緊分工合作，各施其職，就係咁簡單。既然係咁，一個活動嘅成敗責任唔係應該係每一個人都有份承擔？今晚開始就不停見到屌自己友嘅post，有啲恐怖，一場運動好可能就係因為咁而散，呢個係最唔想見到嘅事。今日咁，有啲區組織上真係有啲亂或者抗爭者行動上可能合作得無咁好，消耗咗大家好多體力。其實需要做嘅係檢討改進，一齊去分析贏喺邊輸喺邊，下次點樣去做好。無謂浪費氣力去互屌，將啲責任推晒去某一方度，講埋啲悔氣說話。我係林鄭真係多謝你哋。

千祈唔好有種心態係覺得我做嘅嘢俾你多、付出俾你多，然後喺度發洩不滿。因為你永遠唔知人哋背後做咗啲咩或者有咩包袱，每個人嘅界線底線都唔同。同埋呢個心態係好危險，因為呢個比較係無止境，因為點都會有人俾你犧牲得更多，人比人比死人。而有咗比較之後，就有你我之分，分化就係咁無形中形成。見到有人話港島區嘅示威者好廢云云，其實每個區都必定有其不同，港島區多和理非亦係必然事實，始終係多中產。你要去瞭解民情，幫佢哋諗一啲佢哋可以做嘅事，或者教化佢哋，而唔係責備。真係，唔好再去比較，自己分化自己。

如果你真係想人哋付出多啲唔好齋企。有好多嘢其實你在場嘅時候可以做，係同人講你可以做啲乜乜乜。你俾啲指引，合理嘅合適嘅大家一定會跟住做，例如：「可唔可以幫手開遮遮一遮啲義士啊。」而不是態度差劣咁講：「幫手啦！企晒喺度做乜。」屌到人哋灰晒機之餘都係唔知要做乜。唔好到完咗活動，返晒屋企先喺度埋怨，無意思。

題外話，中立嘅都請大家唔好屌，有一啲人係唔醒就唔醒你點屌都唔醒，咁你無謂嘥氣再屌啦。仲有一種係普通市民，可能食下花生影下相，俾你聲大夾惡咁屌完你覺得佢會撐你定反你呢。對住真香港人請平心靜氣，不論對自己人又好，對市民又好。你需要屌嘅係黑社會、黑警、港共、賣港賊同中共。請用盡全力屌。

真心希望大家明白，可能你哋又會話我呢個post都分化緊，我絕對無呢個意思，只係提點一下大家，對敵人要有咁狠得咁狠，對自己人要有咁溫柔得咁溫柔，教BB咁教。無裝備嘅你去關心下佢哋，代入佢哋，會唔會係佢哋無錢啊？可能佢哋唔知點買呢？可能佢哋啲裝備俾屋企人掉晒？而唔係「屌呢班人乜柒都唔帶都唔知係咪嚟抗爭嘅，十成九打卡放上ig就走。」始終上得場，起碼有個心喺度企喺同一陣線，如果聽到自己友嘅呢啲說話都幾撚sad，尤其是如果有苦衷。

我有咩講錯都歡迎指出，理性討論。
光復香港 時代革命

影相嘅花生友，手機質素相機、離遠影、你戴咗口罩、都未計啲友手震
你媽媽都未必認到你 自己好好保護自己好嗎，唔使屌人

p

p 今晚連登好奇怪 勿分化 大家一條船

嗰個乜撚前線正在迷失同享受權力嘅鳩post有成萬正皮 唔知有幾多真心膠接納咗呢種睇法 真係cls
咁撚分化嘅post都有人支持

不分化 要支持大家各有各做

推 見到好多前線嫌棄和理非拖累佢哋
又有po屌前線
呢啲心態唔應該再有 大家無分你我 大家都係抗爭者 只係抗爭手法不同